個重心係緊急法! 個重心係緊急法!

#手動轉

嗱，大家一齊大聲講.

個重心係緊急法.
個重心係緊急法.
個重心係緊急法.
有緊急法立法就唔使議會.
有緊急法就可以隨意沒收私產.
有緊急法就可以拘捕任何人.

唔好比蒙面法轉移視線啦好唔好.

個重心係緊急法.